魔卡少女櫻 百變小櫻 CLEAR CARD篇 OVD 小櫻與兩隻小熊

STAFF
原作：CLAMP「魔法少女櫻 CLEAR CARD」篇
監督：淺香守生
動畫製作：MADHOUSE

CAST
木之本櫻：丹下櫻
可魯貝洛斯：久川綾
大道子知世：岩男潤子
李小狼：熊井統子
月城雪兔：緒方惠美
木之本桃矢：關智一

官方網站：

PV：

線上：

其他：

正呀喂

諗住返屋企開post 譯名可唔可以轉返做港譯
遲d 1月動畫post可唔可以比我開

監督都無變實在太好

等足廿年

想問呢套係咪接住舊篇動畫
然後再去新篇動畫

係接舊篇動畫,可以當作初中篇

TVB識做啦

魔你老母卡呀

留名

魔你老母閪

等睇99台撬套嘢走

仲要比負評
魔你老母閪呀 死番大陸啦

百你老味變咩，明明是叫Cardcaptor Sakura

btw，觀月老師

LM

madhouse啊

好滾動.... 啲回憶即刻返晒嚟

究竟小櫻去到2017年既時候，係咪會由當初純情小女生變為援交初中生

小狼

我屌你老母

其實當年tvb點解要自創主題曲

好驚tvb買唔到版權
小櫻個配音好好J

推歌手吧？

不過有catch you catch me，洗鬼聽佢咩

最鍾意搭lift小櫻跌落去小狼大叫個幕

tvb版正好多啦
百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

但係印象中tvb好少咁做
最多將日文歌配歌詞

有無人買左clear card第1期漫畫

食屎啦，整cheap 小樓

自動load左林元春把聲

認真，在香港，嗰個年代嗰首歌作曲編曲又唔差
至少好過而家啲罐頭

啱 只係有啲奇怪點解要咁做

首粵語歌其實同畫面唔多match (相比日文)

哩集OAD 係跟返原作？

係 因為舊版本接唔到落clear card所以加呢集做過渡等唔洗無睇過原作ge出年一個二個黑人問號

中意movie結局多少少

秒竹

唔係唔多，直頭係唔match
人地做動畫嗰啲明顯聲畫有夾過

好正

依家仲有冇邊個網有得睇漫畫？

佢地分開個陣係讀緊小五定小六？

好耐無睇過追巴士劇情